{
	"Create new poll":"创建新的民意调查",
	"Link has been copied":"链接已被复制",
	"Code has been copied":"代码已被复制",
	"Yes, just do it!":"是的，就这样做！",
	"Your polling form has been compiled":"你的投票表格已经编译好",
	"Don`t forget to share it!":"别忘了分享它！",
	"You won`t be able to revert this!":"你不能恢复这个！",
	"no one voted":"没有人投票",
	"Please, enter the title and the polling fields":"请输入标题和投票字段",
	"Are you sure?":"你确定？",
	"Thanks for making your choice!":"感谢您的选择！",
	"You do not have any polls yet":"你还没有任何民意调查",
	"Add main image with":"添加主图像",
	"Get my polls":" 得到我的民意调查",
	"About":" 关于",
	"Here you can create your own form for polls":" 在这里，您可以创建自己的民意调查表",
	"Enter the title":" 输入标题",
	"Type your text here":" 在此输入文字",
	"Fill in the following fields":" 填写以下字段",
	"Click here to add a new one":" 点击这里添加一个新的",
	"Create poll":" 创建投票",
	"Make your choice":"做出你的选择",
	"Poll title":"投票标题",
	"Created":"创建",
	"Variants":"变种",
	"Voters":"选民",
	"Leading":"领导",
	"Get link":"获取链接",
	"Get code":"获取代码",
	"Copy to clipboard":"复制到剪贴板",
	"To continue, you need to login!":"要继续，您需要登录！",
	"Please enter your login and master password":"请输入您的登录名和主密码",
	"OR":"要么",
	"Please enter only your private posting key":"请只输入您的私人信息",
	"Please enter your login and master password or only your private posting key":"请输入您的登录密码和主密码，或者只输入您的私人信息",
	"Login":"登录",
	"Your login is incorrect!":"您的登录信息不正确！",
	"Error":"错误",
	"Master Key or password is incorrect!":"主密钥或密码不正确！",
	"Success":"成功",
	"Authorization was successful!":"授权成功！",
	"error":"错误",
	"Private key is incorrect!":"私钥不正确！",
	"Integration":"积分",
	"Cool!":"凉丝丝！",
	"GolosPolls - this microservice for conducting polls on the blockchain":"GolosPolls - 这个用于在区块链上进行民意调查的微服务",
	"Golos":"Golos",
	"and":"和",
	"This platform":" 这个平台",
	"is a thin":"是一个薄",
	"client":"客户",
	"that works without a backend (only frontend и blockchain) directly on the GitHub Pages (through CloudFlare).":"无需后端（仅前端和区块链）直接在GitHub页面上运行（通过CloudFlare）。",
	"We use:":"我们用：",
	"the JavaScript API for Golos blockchain;":" Golos区块链的JavaScript API;",
	"the most popular HTML, CSS, и JavaScript framework for developing responsive, mobile first projects on the web;":" 最流行的HTML，CSS和JavaScript框架，用于开发Web上的响应式移动第一项目;",
	"simple javascript function for converting Cyrillic symbols to Translit;":"用于将西里尔文符号转换为Translit的简单JavaScript函数;",
	"modular standard library for JavaScript. Includes polyfills for ECMAScript 5, ECMAScript 6: promises, symbols, collections, iterators, typed arrays, ECMAScript 7+ proposals, setImmediate, etc. Some additional features such as dictionaries or extended partial application. You can require only needed features or use it without global namespace pollution.":"用于JavaScript的模块化标准库。 包括ECMAScript 5，ECMAScript 6的polyfills：承诺，符号，集合，迭代器，输入数组，ECMAScript 7+提议，setImmediate等。一些附加功能，例如字典或扩展的部分应用程序。 您只需要所需的功能或使用它，而不会造成全局名称空间污染。",
	"a collection of all country flags in SVG;":"SVG中所有国家的旗帜;",
	"searches for regular expression matches in a given DOM node и replaces or wraps each match with a node or piece of text that you can specify;":"在给定的DOM节点中搜索正则表达式匹配и用您可以指定的节点或文本替换或打包每个匹配;",
	"is an internationalization-framework written in и for JavaScript;":"是一个用JavaScript编写的国际化框架;",
	"a beautiful, responsive, customizable, accessible replacement for JavaScript's popup boxes.":"一个美丽的，响应式的，可自定义的，可访问的JavaScript弹出框替代品。",
	"Sharing form":"分享表格",
	"injection code":"注射代码",
	"voters":"选民",
	"created":"创建",
	"Share on social media":"分享到社交媒体",
	"Poll title":"投票标题",
	"Created":"创建",
	"Variants":"变种",
	"Voters":"选民",
	"Leading":"领导",
	"is a free vector icon pack by Keyamoon":"是Keyamoon的免费矢量图标包",
	"&":"＆",
	"Edit poll":"編輯投票",
	"Enter description (not necessary)":"输入说明（不必要）",
	"Add main image":"添加主图像",
	"List of your polls":"您的民意调查清单",
	"Remove vote":"删除投票",
	"your vote":"你的投票",
	"a lightweight JavaScript date library for parsing, validating, manipulating, and formatting dates":"一个轻量级的JavaScript日期库，用于解析，验证，操作和格式化日期",
	"searches for regular expression matches in a given DOM node и replaces or wraps each match with a node or piece of text that you can specify":"在给定的DOM节点中搜索正则表达式匹配，然后用您可以指定的节点或文本替换或包装每个组合"
}
